中環收錢真相 當事人回應

班垃圾仲有咩講
一早都話點會咁傻仔係中環比錢

班仆街屈得人又會話個人又係假既乜柒都係假既, 屌

快d入佢Facebook 屌佢老母啦！

屌7班垃圾廢老都費9事
費撚事教精佢

泥你老母

下次醒爬啦

班廢老都就嚟入棺
而且遊行都唔洗旨意佢地會出嚟㗎啦
咪由佢地臨終哀嚎多兩句囉

撐送中有錢收就信，反送中金主會係邊個？ 唔通真係美國咩，美帝點會理呢啲雞毛蒜皮事

有個廢老就係比依張我睇 我比真相佢睇佢話程清都無用嫁啦乜乜乜。。我屌你老母

push

坐咗幾耐